拜登當選，我一定會去投共，學極右思想，幫班白左Final Solution

要畀你地班白左共享維吾爾人既榮耀

我都投共，等全球一齊享用black friday, islam religion, CCP集中營

如果咁on9 既人都選到真心想睇老美折墮

仲要共享圖博、南蒙人既榮耀

之後黄種人治地球 白人鬼妹只能含連登仔短鳩

諗起都開心
黃人做袋底泥咁耐可以靠Biden帶返起

屌 我係中國人呀

唔洗你做都會發生，左膠唔見棺材唔流眼淚

其實你講得啱呀
我曾經食過一個俄羅斯嘅高質鬼妹
佢哋因為俄羅斯窮，所以要去佛山，廣州，深圳，教英文
嗰陣時佢要去香港搞簽證
預算唔多，我叫佢去我屋企瞓，嗰晚就已經切咗3Q
佢一路含緊我條撚嘅同事，我內心讚嘆着就係因為俄羅斯對中國有經濟上嘅依賴，所以先會含到我條撚雪雪聲

所以美國人最終好大機會會食返自己所種嘅惡果

投共定投中共，好唔同WO

屌 鳩surfing ?

我係中国人呀Hi！

共產主義萬歲！

請問邊度有得學習近平思想？

傻豬，香港遲早會開班學架啦

不嬲得熱民先解決亂局

真

你班左膠等final solution

以後含我哋撚啦

大家一起通商寬衣

右翼萬歲

決定支持共產黨欺壓班戇鳩白左